強烈建議應該取消丁權

丁權呢樣嘢對所有香港人都唔公平
香港係公平社會，呢種特權階層一早應該取締啦